比男人𢭃下巴..

我想問呢個情況係咩意思？
佢唔係我男朋友..
純粹想知𢭃下巴呢個動作係咩表示..😂😂
巴絲打唔好話我百痴😚😚

白痴

gay

百痴

當你係狗？

豆返佢春袋

扯扯地

打漏字?
比男人𢭃下雞巴